{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077427",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "본죽 부산대학병원점"
    },
    "text": "釜山広域市西区クドクロ204の大成ビル1階に位置した当飲食店はお客様に真心で、最高の味でお返しします。当飲食店は、釜山(プサン)大学病院の土城洞駅1番出口で府民交差点方向に50mの距離に位置しており、KT建物の向かい側にあります。運営時間は毎日07:30から20:00までで、年中無休で営業します。当飲食店では多様なメニューを提供しています。保養のための自然の房牛肉のお粥は16,000ウォンで、本物の牛肉のユッケジャン、死んだ12,000ウォン、ぺんぺん草プルコギ玄米のお粥は15,000ウォン、アワビのおかゆは13,000ウォン、三渓のお粥は12,000ウォン、三界あわびのお粥は、16,000ウォン、冬至小豆粥は10,000ウォン、牛肉野菜のお粥は11,500ウォン、タコキムチのお粥は11,000ウォン、、抱いたお粥は14,000ウォン、シンチャムポン死んだ11,500ウォン、ブルナクジュクは12,500ウォン、7種類の野菜のお粥は9,500ウォン、かぼちゃのお粥は10,500ウォン、転覆内臓死んだ15,000ウォンです。多くの関心と愛お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この飲食店はどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山広域市西区クドクロ204の大成ビル1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "運営時間は毎日07:30から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "この飲食店は何曜日も営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店ではどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "当飲食店では保養のための自然の房牛肉のお粥や本物の牛肉のユッケジャン、ぺんぺん草プルコギ玄米のお粥、アワビのおかゆ、三渓のお粥、三界あわびのお粥、冬至小豆粥、牛肉野菜のお粥、タコキムチのお粥など、多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "保養のための自然の房牛肉のお粥の価格はいくらですか？",
            "answer": "保養のための自然の房牛肉のお粥は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "本物の牛肉のユッケジャンの価格はいくらですか？",
            "answer": "本物の牛肉のユッケジャンは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぺんぺん草プルコギ玄米のお粥の価格はいくらですか？",
            "answer": "ぺんぺん草プルコギ玄米のお粥は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビのおかゆの価格はいくらですか？",
            "answer": "アワビのおかゆは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "三渓のお粥の価格はいくらですか？",
            "answer": "三渓のお粥は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "三界あわびのお粥の価格はいくらですか？",
            "answer": "三界あわびのお粥は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冬至小豆粥の価格はいくらですか？",
            "answer": "冬至小豆粥は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肉野菜のお粥の価格はいくらですか？",
            "answer": "牛肉野菜のお粥は11,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タコキムチのお粥の価格はいくらですか？",
            "answer": "タコキムチのお粥は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抱いたお粥の価格はいくらですか？",
            "answer": "抱いたお粥は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シンチャムポン死んだの価格はいくらですか？",
            "answer": "シンチャムポン死んだは11,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルナクジュクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルナクジュクは12,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "7種類の野菜のお粥の価格はいくらですか？",
            "answer": "7種類の野菜のお粥は9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃのお粥の価格はいくらですか？",
            "answer": "かぼちゃのお粥は10,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "転覆内臓死んだの価格はいくらですか？",
            "answer": "転覆内臓死んだは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この飲食店に関心や愛がありますか？",
            "answer": "はい、多くの関心と愛をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 670
    }
}